【人血饅頭食飽晒】蔡英文：支持香港但不會介入

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

票就照攞
屌

一直關注事件

一味識得攞香港嘢出嚟講催谷選票，但係又冷待去咗台灣嘅義士，依家黃之鋒直情走過去求你幫手，結果一句「不介入」就將你打回頭。

屌你啦，冇香港人流血流汗做人版俾台灣睇，蔡英文未到出年投票就已經輸咗總統選舉啦

同香港嗰班NGO差唔多，NGO照收錢、蔡英文照攞票，然後日日mon post當做咗嘢

台灣迖狗

蔡英文

佢已經內憂外患緊，講得岀支持已經好好啦，台灣嘅情況同香港差唔多危險，韓國瑜若果係下次選舉勝岀，台灣好快就會比拱手相讓比大陸，佢宜家應該要專心台灣嘅事為首要

好過韓國魚啦

屌你老母蔡英文 支持韓國瑜

佢都要唔好俾位中央發動戰爭，所以謹慎係好合理

佢講介入就變成confirm 有外國勢力

有好多事只可以講不可以做，佢唔趕走當地義士就可以了

公道講，台灣冇得介入，而全世界得美國有能力做到。

不過台灣可以做啲小動作，例如限制黑警及其家人入境。

正解

係, 台灣係無能力介入到....

咁你想點撚樣啊？係咪呼籲台灣人投支那瑜？

岩
就算真係介入
都無理由講埋出口
有d野暗底做就得
做咩要招人口實

解散警隊 刻不容緩
唔該入去幫p牌仔推一推 好人一世平安

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

如果佢把口講介入
咪中哂示威者係美國台灣策動既老屈

其實我想問樓主覺得佢可以點介入? IR 唔係咁樣玩架

真.香港人，你好。We connected

關心有閪用咩

蔡英文：人道救援方式 給予港人協助

人地同你香港非親非故 已經有做後盾俾你著草 你仲想人地點?
換左第二個親共國家 好似大馬分分鐘送你中

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

佢撚有侵侵咁有吉士咩

台灣根本冇欠香港，所以唔好要求太多。

意見一致

On9
唔通大大聲話介入
佢唔係美國呀

咁你想佢點
出兵打中共
台灣已經係繼美國之後出得最多聲嘅國家

唔通佢大大聲講話介入咩
佢而家都唔係100%選到
台灣啲紅媒又係好多 日日落重藥
佢一定專心當選先
佢選到都唔幫就會姐
（其實要幫都唔洗咁明刀明槍咁講 而家好多係過去讀書再搵辦法留 佢肯放寬而樣已經好）

下下行動做曬出面咩，你睇下德國，呢頭搵中國錢，嗰頭就比左兩個難民資格出嚟

又比毓民講中

唔介意俾佢食香港人血饅頭

明既
台灣肯保護去到台灣既港人已經好好

其實歐盟都可以
歐盟唔做咋

唔支持English唔代表要支持Korean

佢呢句就同當年梁天埼要公開否認港獨一樣

你睇下Trump當選前呃左幾多票

總之點都唔可以比國民黨贏

台灣邊有能力介入，最多幫手接收下同學仔係果邊「讀書」

支持韓國魚

你想人地點?出聲明話同支那開戰?
仲有你地記唔記得6月前連登仔日撚日笑鳩台仔?

怕大陸怕到癲.......

唔通要佢出兵救香港咩

連登真係好多小朋友
下下要畫公仔畫出腸先叫隊友

調返轉, 你想佢點幫? 出軍香港?

不推文回覆

呢篇新聞好耐下啦喎

屌你老味樓主標題黨，咪撚分化，人你老母咩

香港情勢的最新變化，國安會「香港情勢發展專案小組」隨時掌握和因應中，昨天我聽取了報告，也做出四點指示：

第一，中華民國台灣堅定支持香港的民主和自由，也希望香港社會能盡速恢復穩定，但這幾天讓人極為憂心的情勢發展，已經引發國際社會的高度關注。

我們要嚴正呼籲北京當局，應該信守對香港高度自治的承諾，切勿以台灣、其他國家對香港民眾的關心，作為指控外力介入的藉口；同時也要呼籲港府，避免過度執法與暴力，以積極的對話化解與人民之間的對立，讓衝突能夠和平理性化解。

第二，政府支持香港人民爭取民主和自由，在處理台港交流及港人來台等相關事務時，也都依法處理。一如國際社會，必要時基於人道考量，對於在台港人，我們也會提供必要的協助，不會坐視。

第三，對於來台就學的港生，請陸委會、教育部全力協助，讓學生們能安心學業。我們也呼籲港府，理解香港年輕人關心香港前途、追求民主自由的初心，秉持人權法治的原則處理相關個案，讓學生們能繼續在台灣的學業。

第四，目前香港情勢已進入關鍵階段，國安及行政部門應緊盯香港的動態變化，並評估可能的衝擊影響，作好各項應變準備工作，尤其應注意金融經濟產業的變化，協助台商及我國在港民眾因應可能的變局。

不介入但提供人道協助
明架喇

請問佢可以點「介入」？
btw2020有票一定係投蔡英文

返大灣區啦屌你
佢都叫怕大陸, 發大財叫咩?

Yes
政治好複雜
大家咪直線思維

唔通佢高調話介入咩

收返香港

佢唔係怕大陸做乜會縮
企硬嘛!!!

表態就夠啦 仲想人地點 人地搞太陽花香港有幫到手?

唔係可以點？出兵去香港比藉口中共武統？
台灣兵力只夠撐到美軍黎

Btw點都好過某個送完香港比中共然後得把口既脫歐國家

記住連登好多人帶風向

佢口講唔介入，但係一手拉住美國係咁搞興大陸，一手提供人道協助仲想點

佢要攪韓國魚呀，正如英國攪脫歐，台灣起碼一直直接開聲撐加有小動作幫手，睇大少少啦大家，佢同美國買飛機其實已經係比緊壓力中共，定你覺得佢出兵先叫幫呀

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

介入，叫佢收一兩萬個義士都唔肯啦

笑撚死，仲咁多傻鳩幫蔡英文兜，幫香港人李倩儀個班一早拎到庇護唔洗傳佢做雞，黃台仰德國都可以低調批佢庇護，唔好搵籍口，又唔係叫你派軍艦入去

係

其實一個外國政府又肯出聲又肯收留義士都算係咁
唔通大大聲話要介入咩

點介入？出兵？

大家睇左差不多3個月新聞 仲未識分？ 更何況台灣依家比大陸點名為鼓動香港示威活動既外國勢力 唔撚通要佢講 我係介入呀 吹咩

你想人一個小國點幫

愛大陸

有心幫都唔會講到明啦，講會介入咪俾支共大造文章攻擊
善用不推文回覆

一個post睇到有堆人諗野仲係咁唔識轉彎
係咪要台灣出埋兵先叫幫香港

蔡英文都輸撚緊嫁啦
香港夠佢炒作幾耐

一旱話咗台狗冇屄用

我覺得蔡英文做得非常好, 如果佢講介入, 咁就仆街啦, 比大陸佢話佢搞亂香港
要知道, 自己香港自己救, 有時人哋幫我哋, 係唔可以咁出面。

除非台灣夠擔割塊地比香港人全部走哂過去啫, 如果唔係口講唔介入, 係最好。最重要係佢無搞我地係台灣既手足

仲有郭台銘㗎嘛，佢六月幾嘅時候已經講話要收留香港人啦，成個台灣政壇得佢講收留香港人

你想人點介入

如果下次訪問
蔡英文可以公開
表揚多謝柒婆
以死相諫
台灣人民

連登仔唔好咁天真啦唔通佢話介入香港事務咩，幫你地運埋物資好冇

國民黨都好信

蔡英文真係核爆都唔割
全靠佢講明通過修訂都唔會引渡大粒癦，林奠先無理由強行通過條例

郭台銘全副身家係晒支那，一個屈尾十就送你班友去支那啦

同意

佢應該會譴返義士

佢有幫過手架

唔插多刀都係朋友啦
唔通話全力支持香港對抗中共咩
肯幫手收留政治難民都算係咁了

可唔可以講下
你由邊個方面覺得蔡英文係輸撚緊

仲有好多中國人之前正皮個撐中華民國post添

之前都有報道話七一過咗台灣嗰班義士冇人理

係，仲講咩人血饅頭

唔通話會介入？！

有好多傻閪真係唔識分㗎
要幫就要幫到盡，唔係都唔算幫
好多人係咁嘅心態

諗清楚先講，唔好下下都人血饅頭

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

樓主除左低能之外，我覺得應該係中共內鬼分化撚

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

得啦
含撚啦

唔介入都預咗
咁都有得屌

分化文

其實台灣可以點支持? 佢地都自身難保

成班人有無睇字架

人地話現家無介入

但有需要時會提供援助呀

講到明介入先on9

仲有，你有睇內文？

佢能力範圍內起碼收留香港人佢都做到啦，但係如果佢有心做之前就唔會有報道講七一去咗台灣嗰班義士到依家都係冇人理

樓主弱智，不推文

好正常姐
唔係幫中共 已經好好啦
你地班香港人 想台灣點撚樣？

唔介意
話支持發大財正on9

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

認真 你想佢點
台灣人力物力可以點真．幫

老實講
佢自己台灣都唔係好掂
佢肯發聲都算係咁啦～
宜家係唯有靠美國佬打殘中國
我地再攬住一齊死就最好啦

要做嘢都靜靜雞啦

佢身份仲係總統，但唔係美國咁把炮...所以佢講支持已經好好。
選舉到佢真係唔做得幾多，打低咗韓國魚就另一回事。

無腦?

佢都就快被人開除黨籍，仲有柯文哲監督住，本身又同侵侵老友，衰極有譜

琴日english 先出過文要幫助港生係台灣讀書相關既野 樓主無睇?
如果台灣一條友介入會點?
樓主一係無腦 一係分化撚

有時佢暗啞底做左都未必會講既，一陣講左，你老味中共隻口交狗耿爽又屌屌貢就廢事喇

佢可以介入啲乜？

唔通拎部f16v 過黎呀？

我真係預咗出"天地同壽"同港共攬炒, 點解仲要人出手幫

都係政棍啫

正常 咁講有咩問題？

咁佢一開始就唔好抽水啦

屌你老母咁撚多五毛鳩推

最緊要台灣English Choi 連任到就得。
香港同台灣是但一邊淪陷，唔再反抗的話，
就會俾到機會共匪集中資源食埋另一邊

佢自己個位又未坐正，坐得正都自身難保
佢肯出聲咪夠囉，你仲想佢點?

台狗

起碼照顧好七一過咗台灣嗰班義士先。香港人流血流汗將佢選情起死回生，報答下都要掛

唔明上面屌晒鬼做乜撚
奉旨要幫你幫到出晒面咩，肉撚酸到
7月1個堆有冇比人趕走先？
咩到講到出晒面咁反而仲保護唔到自己友

你係唔識睇我講d野定係無睇無人叫你大大聲話介入，但李倩儀，71個班比人當波咁踢，佢講咁多好聽說話，但學德國咁低調批庇護都做唔到，仲要人地非親非故，從來無公開話幫你香港人啵

講就一定要咁講

［投票］ 連登共識 - 831手足人命

其實有咩人會期望台灣做到實際嘢，難聽講句，台灣同明日香港有咩分別？ 充斥左膠同勁共，台灣自身難保都仲肯出聲幫手算係咁啦 抗爭都要保持理性

勁多仇港撚。但冇啦一養米養百樣人，仇港撚係多但撐港嘅都唔少。
仇港代表：雞扒妹

幫口又話抽水 唔幫又鬧人
屌比埋總統個位你做好唔好

台灣都俾大陸欺壓緊
唔敢明撐香港都正常
要屌不如屌左美國歐盟日本先
根本所有國家都係睇自己利益先
肯打嘴炮已經叫幫左手

我係共產黨我冚家剷死

唔啱聽就又開始捉鬼

但其實我又好想聽中共話台灣政府外國勢力

美國都未出手，台灣憑乜野

最多暗底去做。。。佢好難講出口

求撚其，只需要你搞掂條韓國魚

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

分化撚
已blocked

認同

理緊唔通又公開比全世界知

迖哥咁 一直關注事件

唔使你介入
你剩係快啲批個難民法
同埋審批移民申請果陣
無視反送中被捕者既案底
同埋無需果班人交良民證
咁樣已經夠曬幫忙

而家被捕既人
係連搵台灣人埋單都移民唔到
因為有案底加拎唔到良民證

係咪想話
只可以做唔可以講

睇落有 d 奇怪。

口惠而實不至

人地肯出聲已經好好
兒登仔

根本佢係靠香港將選情起死回生

佢都未確定會唔會選

你又有道理，但我係英文就唔會出聲，背後做野算

有畀壓力冇跪低，已經好好

但無可否認佢係消費緊香港幫自己助選喎
最多咪啲說話岩聽

「政府會按照法律提供援助」呀
暗地裏幫左義士洗唔洗大大聲開名話埋比你係邊個義士呀

就算冇幫又關你撚事咩 你有得選咩
而家唔踩兩腳當幫忙啦 台灣唔通可以出兵打黑警咩
咁得閒推行動po好過啦

我無聽電台都知有義士流亡左去台灣
試下對比下馬來西亞？
仲覺得台灣唔係手足？

韓國魚都話收港人啦 佢咁都講唔出?

玩篤灰
起碼好過韓國瑜

咁佢個位又真係好難介入

一戴一露幫嗰啲窮撚國家
其他啲大國都唔想科更加多水幫嗰啲窮撚所以都唔會出聲

你啱，我腦殘左

可以做但唔可以講
可以做但唔可以講
可以做但唔可以講

蔡英文依家訓係度都贏，香港用完即棄

咁你想佢點介入

痴撚線,表態就代表老奉要幫你??
加上人地內憂外患仲管你呀?

屌哂鬼個班連登仔咪整臭香港人個名啦

講過好多次 呢條八婆每次都係借香港過橋

咁講話唔介入唔代表咩
佢之前公開講唔接受送中
條例送過去嘅犯已經幫咗好多啦

佢介入就姐係同中共開戰架喇

啱呀，蔡english得把口

無事無事，大家澄清下姐。

攻擊蔡英文有咩意思？

民進黨長期執政對香港人絕對有利

on9 分化帶風向標題

黃之鋒過去親口求佢，內政部都係話要時間凝聚全民共識，擺明耍你

又有人開始帶風向

個負評俾你個標題

On9樓主 開post前用下腦啦
台灣自己都未搞掂 你想佢點介入啊

唔通佢同你講會出兵打共產黨？

Korean fish唔係總統，佢開乜嘢空頭支票都可以；English Choi係總統，要睇各方面嘅嘢有時啲嘢唔可以大大聲，唔好唔記得佢都係小國嚟㗎咋佢都比中國打壓緊要靠美國㗎。

【隔岸撐香港】雞排妹參與台灣遊行＋廣東話錄音叫香港人加油-LMRY6r

【引渡惡法】雞排妹舉反送中標語 參與台灣遊行聲援香港

唔熟佢 但隨手google 想問佢點仇港法?

即係弱智

佢食人血饅頭不嬲都有前科架啦
但我地都好應該列明佢點先叫幫到手
我上面講果兩樣野，佢自己個黨都有人推緊

認同
人地自己都同支那抗爭緊 冇禁止義士入境/驅逐 已經好好 唔好講到要老馮幫你啦 唔好係又屌 唔係又屌啦 香港人

咁佢的確唔可以介入，名不正言不順
佢介入又變左搞台獨港獨

算啦，其實全世界得美國有能力介入
望就望TRUMP係競選前重創支那 或者順利連任
如果佢連唔到任，都幾大件事

人地代表緊成個國家既立場，有支持已經好好啦，國際間得幾多個國家有開聲支持呀？

g持

出晒聲，仲想點，事實台灣自己都內憂外患

你要post文討論無問題，但可唔可以經過腦袋分析先
個topic完全唔知想點
台灣係各方面都無本事介入
但佢肯出聲肯提供”協助”已經好好
唔通支持韓國瑜咩

是但啦，無旨意過台灣，敵人既敵人就係朋友，但你唔可以要求敵人既敵人為你做咩

大家都明既， 雖然打錯字

唔洗上頭住，可以睇定啲先
目前嚟講蔡出聲都係有利

你想人哋點
已經開咗聲幫你啦
要做啲咩都係等佢大佬做嘅啫

轉自台灣fb page 迷因力量

抹黑既手法同抹黑泛民既一樣
有位入就無限放大
首選人血饅頭呢句
好心你地同一份稿唔好重用啦

應該咁講, 佢唔會, 亦都唔可以"主動"介入
但係你去到台灣既話唔會趕走你, 半難民既狀態囉, 因為佢地難民法都未搞掂, 要等

咁你係咪想人哋幫你出兵阿?

佢可以點介入
收留義士算唔算介入

支持已足夠，唔似大馬呢d垃圾國家落井下石，支持蔡英文

喂，好合理喎

垃圾仔 支持郭台名

國家層面嚟講我唔expect會有咩做 有出聲已經好好

知唔知唔好畫公仔畫出腸

柒左要認，自我修正
呢樣係我地行到今日的成功要素，必需生活化

人地台灣係冇難民法
你要尊重人地個議會同司法制度
等佢係議程上過咗難民法先叫有啲計
現階段做到嘅嘢好有限
佢都要同台灣人負責
就算真係要幫都冇可能光明正大
大大聲話幫啦
用吓腦啦大佬

呢d國家級發聲好重要，到有需要做野計數就可以計埋台灣一份

兩個問題

同你有親？
欠撚左你？

支持你仲想點？

同樣道理
有好多事只可以做 不可以講
你懂的

成班蝗咁擁入人國家？
同大陸人有咩分別？本身台灣自己都搞唔掂，仲得閒理你？
太陽花運動果時我地又有冇收留台灣人呀

支持英文,支持台獨

如果你覺得唔啱聽嘅一係弱智一係鬼咁你開心就好

正解，同埋幫到既都有限

知唔知領頭人講嘅野好有影響力
一句介入可以造成公關災難
咁嘅講法唔算好出面，但其實係好正常

你唔係台灣人, 人地wfc

就算唔Like 蔡英文，都咪撚講支持韓國魚啦屌

你想佢開聲講介入？以台灣總統立場無可能咁做，另外佢咪講左現有框架已可提供支援
請善用不推文回覆

人地講到明驚呢一刻介入反而會令到中共提早清算，點解最近咁多分化撚走出黎？

你想台灣點介入？？

根本台灣就好撚驚大陸 等你班友成日以為台灣會保你
之前話收香港政治難民都戴哂頭盔咁 仲妄想台灣會幫香港

台灣班官會屌大陸都係為左吸憤青既票 個個上左任之後都冇人敢搞鳩大陸

小朋友都未必冇腦
好明顯有人帶風向

最like亂扣左膠 人血饅頭帽子
好使好用

屌你老母分化撚

咁你想佢點介入 自己香港自己都唔救?

佢根本無能力做到
佢一介入，中國真係打柒佢
仲要佢無能力介入，咪又係搵美國

台灣人已經幫左好多 仲想點

自己都未搞掂好難幫到手

好耐之前佢嚟香港做嘢記者問佢鐘唔鐘意香港，佢話唔鐘意如果唔係經理人幫佢簽咗約佢唔會嚟，但嚟完又嚟之後又幫viutv拍嘢。
再有一次我記得又係有記者問佢覺得香港點佢話沒什麼了不起的
典型小台灣心態

EU睇老美頭
老美做咗，希望其他國家/EU會跟手做

你 on9？要畫出腸咩？

垃圾post唔撚推 估唔到咁撚多鬼ac係到 支持韓國瑜都講得出 我屌你老母
唔好推

佢係靠香港將選情起死回生，咁樣算唔算香港人對佢有恩？如果冇香港呢壇嘢，佢未到投票日已經輸咗啦

English做後盾比香港人著草已經夠誠意
我屌曬樓上屌english班人呀

無錯 一朝早又開始分化 仲有人話支持韓國瑜
攬炒唔適合香港同台灣

台灣邊有能力介入...

又係d 傻鳩post
逼人明刀明槍表態已經害死左幾多鋪同人

屌你老母啦蔡英文,有冇當過我地都係中華民國國民!

帶返頭盔先，我冇講過叫大家支持韓國瑜呢條草包

講到台灣好似美國咁
本身就預佢聲援下就算
蔡英文當選對大陸係一份壓力
敵人既敵人就係朋友 依然無變
人地有自己既憂慮 香港都係依然要靠自己

但而家雞扒妹好撚撐香港

邊個支持韓國瑜睇呢句

下次台灣大選唔係政見測試，係選智力測試

成件事點睇佢先係最大贏家
唔係話佢唔真心但事實黎

台灣總統為台灣利益 佢無做錯既

人地國家冇義務要介入架喎

真正贏家係台灣人

如果當時先收台灣先到香港，一切都唔會一樣

呢個真

一 、台灣無能力介入 佢自身難保
二、香港人係咪應該支持台灣建國呢？無必要成日拎張租約 拉佢落水

佢都唔敢講台獨啦

選唔到佢係台灣人民走漏眼 起死回生係天時地利人和 佢d對手全部親共 咁唔係叫人血饅頭 係借呢件事突顯佢嘅立場 佢有選票證明台灣人係唔想比共狗統治 香港呢單野唔係幫蔡英文加分 係幫兩隻舔共狗扣分

呢單野成個星期前 宜加先拎番出黎分化 封鎖五毛狗
想帶風向

我諗到了

台獨分裂勢力，中國內部事務之類

咁佢地而家有冇俾人趕走

仲要柯文哲都信佢講兩岸一家親果陣瞓咗？
醒下啦 蔡英文已經係會係國際層面上對中共最強硬既台灣政治人物啦
要人地出兵幫你先叫幫？

郭台銘喺支那嘅廠夠膽掛青天白日旗唔係掛五星旗
你要分清係中共驚佢定佢驚中共

內文寫明提供人道協助，樓主仲想點？

不推文回覆標題黨

成班人幫佢抬轎，人哋就對你用完即棄，仲喺度咁落力幫佢兜好似民進黨香港黨部咁

唔好講多嘢啦，淨係叫佢通過難民法已經救返好多義士，唔好唔記得佢係靠香港人流嘅血將佢嘅選情起死回生

來源？今朝風向好鐘意屌柒台灣咁，支那統戰部d招唔好咁撚老套啦

好耐之前?
08年好多人大叫我係中國人
係咪又要反晒佢地?

其實表面說話, 佢唔講咁盡, 係政治手法正確, 佢要打既係支那瑜
大陸成日都係口講一套, 做另一套, 係政治手法.
唔好台灣講句咁既野就割佢蓆, 如果佢公開介入, 大陸公開反制, 打晒明手, 咁經濟受影響, 支那瑜上台, 咁香港點好?
.
我識有教會常常表明唔理政治野, 但又支援內地地下教會.
其實同一道理.
.
依家香港面對緊既, 係政治角力, 政治啊, 政治係無可能只睇表面果層意思.

堅持地球係平既都可以學你講：如果你覺得唔啱聽嘅一係弱智一係鬼咁你開心就好

沒錯，暗地做
佢都要顧班選民
萬一台灣班中產唔鐘意用納稅人錢幫香港人咁點算

有咩野2020年1月11日選舉贏左再做

老老豆豆
台灣自己都泥菩薩過江 講幫都幫唔到D咩

之前話入立法會班義士未被起訴所以唔可以申請庇護？
又話就嚟逾期居留
而家都無遣返，咁即係有收留佢地？

如果俾埋佢地有得搵工就真係幫到好多

求指正

各有各做,起碼唔趕走當地義士先啦

畫出腸都唔夠 要畫出屎先得

仲有係咪唔記得6月前有幾多連登仔日日笑人地台仔睇唔起人?係咪又小香港心態仇台?

韓狗一睇就知人渣一條....

台灣出唔到手幫都好正常

好多三毛狗

香港人支持蔡英文連任

陳雲都有咁分析過

老老實實，黃之鋒要求台灣修訂難民法，又確係強人所難嘅。台灣自己都要靠美國保護，又點可能明目張膽同中共對着幹呢？台灣肯聲援香港，暗中提供協助，已經算係咁啦。所以唔好譴責台灣喇，大家都有共同敵人，應該盡量團結，不分化，不割席。

你信？
愛情摩天輪
太平洋挖石油
咩迪士尼
唔好講咩發大財啦屌
在學青少年吸毒率51%都講得出
你諗你

分化狗死開la

老老77 你地覺得佢有咩能耐介入人地台灣都同支那局勢緊張梗

我欣賞你嘅犧牲精神，寧願放棄清朝繼承權同埋南京條約呢個美國俾出嚟嘅核彈級論據

大家要注意正統性問題，台灣(中華民國)係有香港既合法繼承權，所以台灣政府係法理道統上係需要對香港負責，大可以用呢樣野做口號要求中華民國政府介入，起碼出師有名。

可唔可以有D政府智慧

連佢大佬美國都唔敢話介入
學上面話齋，你著草過去佢隻眼開隻眼閉已經夠幫忙

把自己看得哪麼高
政治就係互相利用
佢唔俾送中例移交逃犯唔通佢對我地又有恩？

英文又講黎聽下囉

你開台灣蘋果個app睇啦，呢個即時新聞都唔夠一個鐘前；一個禮拜前黃之鋒幾時過咗台灣呀？

收皮啦 樓豬係分化狗

死全家呀

唔譴返已經幫左手
仲想點

我屌你老母呀
比狗屌爆你屎眼呀臭閪

台灣蘋果日報app即時新聞

不過old news嚟
但佢肯接收政治難民已經做到盡

其實台灣暗地裡都幫左香港人好多
好多NGO政府都有幫手
搞簽證嗰啲都隻眼開隻眼閉

有啲嘢只可以暗中做，唔可以講到明架。
呢啲嘢你明架啦，總之唔好分化。

自然科學同埋政治嘢可以咁樣攞嚟類比，你智商咪仲堪憂？

搞英國好過啦 痴線

今日風向係分化香港同台灣呀?

講緊你有冇腦

We connected since 1860s

分化撚屌你老母

政治係甘醜惡，整體黎講，佢係大贏家，香港人同支那都係輸家。 777就成為罪魁禍首，香港警同香港高官最後只會成為支那的condoms 。

Fake news detected
佢後面已經講咗現有法例已經可以協助要避難嘅香港人

英國國會都準備停擺到10月尾，英國依家差唔多癱瘓咁滯

屌你都廢鳩事
畀埋最後$0.5你乞 單機啦

分化撚

講真 如果將英國同中華民國政府比，好多老一輩反而會傾向中華民國統治，因為好多人有所謂既大中華情結，同埋起碼可以係輿論上佔上風同時令人質疑當前政權合法性，讀過歷史就明，特朗普既清朝債券都係同一招。

聲明講唔會介入其實係保護緊香港同台灣呀...
各位唔好淨係睇面果層啦
佢背後唔搞流亡義士已經幫左好多

分化同講事實係兩回事，台灣亦都唔等於民進黨

佢撚有得揀咩，開聲當搭個台階俾美帝咋。

佢講支持香港已經又同中國對抗左

大大個中英聯合聲明唔搞
你咁樣搞分分鐘連台灣都唔接收義士

直接講介入，D人點去旅行呀？用下腦PLS

只要佢繼續抗共
佢介唔介入我冇咩所謂

我又想問樓主鬧人「不介入」
實際係想人做咩？
介入係差隻腳入嚟喎

yes, 根本樓主諗得唔夠深入

樓上講緊唔要清朝債券同中華民國呢個理論武器，要成全台灣民族獨立建國

蔡英文不嬲利字行頭 不過台灣要保住主權所以唔可以支持其他 但唔代表佢有幾好 喺其他人垃圾

從來唔期望台灣政府會為香港做d咩實際行動
只希望台灣人真係唔好選錯總統
唔好再咁天真以為同中國統一就可以搵大錢

我都幾肯定佢做都唔會做，完咗總統選舉過咗海就神仙

曾睇過台灣報紙大意係咁寫：
難民法目標係對外籍人士
如果包括中國及港澳人士
可能有大批大陸人用難民身份申請留台

分化post
有腦嘅都知道唔可以講到明介入啦
更何況，弱國憑咩介入？
要介入都係美國，未輪到台灣

你哋諗下依家唔夾佢作出承諾幫香港要等幾時？過咗總統選舉冇連任壓力過咗海就神仙啦。如果講大家都有難處，咁英國自己一頭煙係咪唔好搞英國？

真介入 同 口介入 係唔同嘅

孤兒仔

民進黨本身立法院過半，想點寫就點寫啦，寫到明淨係香港人士咪得囉，區別大陸人同香港人都有《兩岸人民關係條例》同埋《港澳關係條例》啦

人地話唔介入好正常啫，講勢力又唔喺美國咁大，同埋自己本土咁多問題都未搞掂

但中華民國欠左

蔡英文做撚到盡啦
臺灣實際支持唔到香港太多
但民進黨明顯比到大壓力中共
比曬位美國介入

隔個海介咩9野入
公平對待已經好過響支納粹啦

推

其實點解會諗住台灣幫手
蔡英文本身連連任都有問題
肯為香港發聲其實算唔錯
就算蔡英文肯幫手 咁佢可以做到咩呢

英國脫個歐都脫咗5年

咁如果係咁，英國脫歐搞到一鑊粥、國會停擺到10月尾，英國自己大把問題未搞掂，咁係咪大家唔使開英國戰線？

口裡說不

佢唔介入係岩, 唔好比大陸狗話外國勢力
佢介入都無力
(全世界得美, 英有權有力介入)

黃之鋒都講咗叫佢過咗難民法先，咁樣已經可以救返唔少義士，而且係民進黨立法院過半即刻可以做嘅嘢，但內政部都係耍你話要時間凝聚全民共識；等過咗總統選舉之後蔡英文冇咗連任壓力，民進黨分分鐘冇埋立法院過半，佢大條道理乜嘢都唔做

認真講，咁台灣都收留左幾十個人，又唔係完全冇幫到手既...

公關嘢 對外一定咁講 唔通話出兵介入咩？同埋台灣個身份咁尷尬 可以喺國際層面做咩呀

要睇民意 唔可以亂來
否則下次大選可能pk
而且民進黨早就想將港澳條例併入兩岸條例中

如果可以救到台灣
咁呢個人血饅頭請你食又點話

唔係想分化但講真根本大部分台灣人都睇唔起香港人
佢地根本覺得我地係中國人
前幾日有新聞講移居台灣人數多左
佢地好多都話唔好黎台灣搞亂我地
佢地當我地係蝗咋
蔡英文口講支持咪又係搏出位 唔係點贏korea fish？

垃圾三毛post , 扑得

就算真係食咪比佢食
救返台灣人都好呀

佢係靠支持香港拉返高個民調，咁依家做實事支持香港又點會玩死個大選呢？唯一解釋就係佢攞完選票就算數，人血饅頭放題食到飽

又係呢啲分化post

樓豬真係好似小學雞，要明刀明槍先可以叫支持

招人口實咩屌你
人地唔講到明介入姐
CLS之前人地又講過啲咩記唔記得啊

佢已經收緊香港走佬義士
咁樣已經得
我地都要望佢贏到選舉
大家坐埋一條船架

同意喎佢除左南京條約呢個核彈都未必落得手

今日d風向咩事
English choi 邊有可能介入 Day 1 已經知
樓主係咪食左屎?

依照現行法例

現行法例無難民法

無可否認

台灣官方可以為我地香港人做的野
係極有限

不論國力
台灣定位
定蔡英文性格

如果係蔣介石/蔣經國 年代
唔排除

會劃地 搞個新香港比香港人過來

咁老實講 佢可以點介入姐
台灣自己都自身難保

識幾個台灣人都係支持香港
但覺得台灣政府唔應該介入咁多香港既事

佢講過好多嘢，一味講囉

一個中囯

佢點介入？
頂多咪比人著草，永續簽証
仲想點？

中共點敢話台灣外國勢力

然後黃之鋒去台灣叫佢通過難民法，內政部就話要時間凝聚全民共識耍鳩你

希望香港助攻到佢當選
台灣都係我地後路

肯收容義士及異見人士已經唔錯

以前堆投奔台灣的強國人
係兩蔣年代 係會大舉宣傳

真
人地係台灣總統你估真係up得就up咩
一陣有好多憲制問題
肯出聲支持算係咁啦

香港人醒啦
仲想比 五毛 三毛 分化？

台灣可以幫到既 已經盡量幫左
無錯 香港呢件事 都係幫左小英

但係唔該你地槍口對外
呢家敵人唔係台灣
而係中共

咁你人地點幫你啊 洗唔洗即刻包機接晒香港人去台灣？
美國都未有動作
台灣又無咁大power
GPhone去講嘢唔代表一定就要做嘢

你咁講英國更加要屌啦
但係係唔係唔做嘢就要屌啊？
老馮幫你嘅？
專心做自己事啦
成撚日係到睇邊個人唔人血

今日幾個post都吹奏含共魚，屌蔡英文
連登三毛多撚到呢

張相搵唔到其他來源將就下，但蔣經國年代嘅做法係「對於不願接受共黨統治之港九同胞回國定居，政府一定給予最大之便利及協助。」

一於就投韓國魚

台灣班友轉晒風
成日都話香港抵死

再一次強調冇叫過任何人支持韓國瑜呢條草包

應該講
盡量不介入
小英要向trump trump多學習

垃圾

傻的嗎要其他國家訂難民法去為你?
比我都唔會做啦
自己人都唔發奮去救港憑咩要人all in 去救你?

蔡英文幫左啲乜
之前旺角魚蛋個女仔都未有居留權呀
日日喺台灣偷偷摸摸咋
好心你地啦
講真話就話人分化

人地自己地方都打緊杖啊
你屌少陣當幫忙 幫手集氣啦
己所不欲 勿施於人
你唔想中共搞香港
咁搞台灣就無問題？
人地立場已經鮮明
好撚心就唔好要人老馮幫

屌你唔好啦，俾呢條草包做死多兩錢重，郭台銘得唔得呀

以前有人投奔自由

台灣係大舉歡迎,好似歡迎戰爭英雄一樣

現在連一個正式身份都唔比人

第一，蔡英文作為中華民國總統，中華民國作為大清帝國正統繼承、南京條約正本持有人，對香港係有歷史法理責任

第二，蔡英文嘅選情係靠香港人流血起死回生嘅

最近幾個月去咗幾個好似全部遣返

台灣小英贏已經係對香港最大既幫助

no guts

應該無,遣返一定9秒9屈暴動

但黑戶的做法就

講得啱
明明蔡英文幫緊我哋

唔係，我講緊大陸投奔台灣嗰啲，最近有幾個過咗金門都全部遣返

唔幫支那捉班義士就夠啦
仲想佢做咩？

真係出兵香港咩

教主都講過
蔡英文炒作香港問題前基本上會大比數落敗,呢點係大把專家都認同

有班小學生話蔡英文無差香港人野
幫你連任總統要求兌現政治支票都有錯?

但係你要諗下 蔡英文比幾多個人針對住 之前私煙案已經搞到佢已經死死下 搞佢個個仲係黃國昌

又離間

無論國共兩黨邊個執政
對香港政策都係一樣
國民黨頂多照顧埋佢地"忠貞僑胞"
馬英九已經做咗
比佢地可以申請番台灣護照(無戶籍)

得馬來西亞先會奶到出面

Only action truly speaks

講only

事實上宜家台灣都收留緊港人啦
使唔使下下都打響個鑼同你講？

講法理責任英國作為中英聯合聲明簽署國都無guts講簽約已失效
南京條約咪又係比厲害國話失效？

你第二只可以講一半正確，English一向都係行緊台灣不是中國嘅路，唔係因為香港發生咗事先轉口風

你可以話有回血 但係人地人無斬你先
人地有出聲 咁一定要做嘢？
大佬人地自己都忙緊大事
你又有無了解多咗一班外地人對台灣 對選情有咩影響

好啦真係接我地走
然後民意逆轉
Korean贏咗 咁有撚分別？
到時等二次回歸啦

用吓個腦先啦

三毛post

連咗任嘅請你再積極啲

老馮咩 傻閪

支持香港但不介入
係咪暗示唔會找大清條數

大佬

佢兩個走去德國都要坐兩年難民營啦

使唔使人地當港人係上賓先夠？

邊個國家無逾期居留既人架 咁叫收留？

敵人嘅敵人必須擁護
台灣係香港嘅朋友
唔好理人分化
小英發聲嘅時候
韓國愚對香港嘅回應係我不知道
共同抗共就已經幫咗手

咁講啦，如果佢真係介入，共產黨咪有藉口入你囉

如果係咁，英國自己都忙緊脫歐、美國自己都忙緊總統選舉，咁大家係咪唔好開英美戰線？

同埋依家有第三勢力，唔係剩係得藍綠

如果揸住南京條約正本嘅中華民國都對香港冇責任，咁都唔知邊個有責任

同意
負皮係俾樓主嘅
大家善用不推文回覆

佢肯收人已經好夠
而且制裁個0的要等美國出手先可以跟隊做

好笑 咁你係咪應該去開台灣線 而唔係屌人地人血饅頭啊
好心就做多啲實事 而家咁嘅時勢仲有時間係到屌鬼

唔係想話你，但係咁嘅論點同「唔好俾位人入」、「唔好激嬲共產黨」有乜嘢分別？

咁仲想點？

入乜？外國勢力？
中國角度係內政喎
根本就係蔡英文又要驚又要票

佢肯收人已經夠 直接介入只有美國有能力

用下腦啦ON9
無身分萬一佢有病想睇醫生都睇唔到啊

真

佢話唔介入就真係唔介入咩？

咪講咗叫大家揸緊總統選舉嘅時間夾佢作出承諾幫香港人囉，等佢過咗選舉就冇動力幫你㗎啦。同埋唔可以講事實？依家係咪民進黨就唔屌得先？

我對美國個核彈睇法係 重點係中英聯合聲明度

美國唔會用中共同台灣個主權問題去解決香港問題lor

美國一直想台灣不統不獨

台灣同中國嘅問題唔係一張新界租約可以處理

你地想佢點介入
人地連聯合國議席都無
幫交國得十幾個
佢會暗地裡打吓電話俾英美國會議員已經好好，但佢做左唔可以話你知。

介入都唔係臺面講啦

你唔好气換概念，起碼太陽花學運個期我冇見過689話人地學運證明民主唔適合華人，願意幫異見人士，同台灣人企埋一齊呢d鳩話。河童而家求佢地仲要比人打發走

咪撚成日諗住靠人

救你香港人有乜利益

香港人連自己攪一個罷工都攪唔成啦

自己咩都未做到
仲旨意其他國家出手

傻撚左呀你地？

有冇問題? 佢已經幫左好多。

屌既人係咪想台灣出兵介入?

唔撐你既義士入境果下已經可以拒絕入境啦
出專機大鑼大鼓接義士去避風頭好冇？
香港件事可能係間接幫到佢連任(可能咋，我仲係覺得佢贏面唔大架)，但香港係為左幫佢連任先發生呢幾個月既事咩？有冇台灣香港反送中都係咁發生架啦，真係唔覺得台灣有咩義務一定要撐我地囉...

佢而家咁樣強抗中共，已經好好

個標題咩居心?
係咪得出兵解放香港先叫介入?
唔似馬拉捉走反送中既人已經好幫手
想分化?

Push，大家心照啦

清朝債券嘅殺着在於挑戰中華人民共和國作為清朝繼承者嘅管治合法性，如果中華人民共和國唔肯認數，咁即係佢冇權話自己係清朝嘅合法繼承人，咁即係話比國際聽中華人民共和國係非法政權、中華民國先係正統中國，咁同樣地中華人民共和國自然唔能夠用清朝繼承者嘅身份透過《聯合聲明》索要香港主權，香港主權問題應該係中華民國同英國之間談判處理。

其實我想講，難民法冇乜可能，因為中華民國憲法入門，香港台灣都係中華民國，即係由中華民國台灣地區提供難民保護俾香港地區，咁搞法可能要修憲
同埋不嬲都有case by case既gray area，可以做到咩你明的
我覺得比較practical啲係鬆綁working visa限制

台灣幫咗我地好多,唔好分化我地與台之間嘅關係.話知佢食唔食人血饅頭,幫我地嘅就喺自己人

話鳩咗既啦,仲成班傻閪小英小英

咪撚咁幼稚啦..直接出兵好唔好

台灣選舉 點解會擺到香港承諾？
你用吓台灣人心態諗啦
而家台灣睇落風光
實際上大把問題未解決
而家本土都搞得好 English連任都有問題
你話擺香港落去
自己未搞掂照顧人地先？

你要夾就夾爆佢
台灣一開始立場就係一致
我亦無講民進黨唔屌得
只係呢個時勢
盟友一個也不能少
要屌都唔係而家屌

覆落去都晒氣
你要屌 要家燕媽媽lur地又好
無時間仲你吹水
仲有其他重要事要做

真係想嘅你就落手做台灣線啦
淨係喺連登指點江山
你夾台灣有無實質行動啊
信呢 email呢 聯絡議員呢

你都on9,你拎住本passport去日本，蒙古留係到唔走都得架，不過你唔會有任何保障，同你而家班人球一樣，咁你答我蔡英文除在嘴砲幫左d咩

唔通支持柯P?
台灣人有撚得揀咩 點都係蔡英文啦

佢係靠撐香港拉返高個民調，咁要佢做實事支持香港都好正常啫

你都識講689冇L做野仲要人地做 欠左你？

仲有你打左殘體露左底啦五毛

中華民國係南京條約既法理承繼國,作為總統絕對有義務介入

改撚咗國號你先同我地講無瓜葛啦

On 9仔速成打錯字，偷字一樣係咁拆碼，打返你百度拼音啦

咁你都要解決左 中共事實係奪左民國 合法地位先得架

而家唔係你有張紙就得呀

中華民國憲法
領土範圍係無台澎
(55草憲)

民調咋 而家贏撚咗啊？仲有 上次民調都係好危危乎咋 醒未啊 係搵人幫手之前自己做晒可以做嘅事未啊

有時間上連登 就分啲時間做你覺得幫到香港嘅事啦 你問心呢個post有咩幫助啊

（不推文）

個責任係邊

班小學雞唔知歷史

一係叫台灣總統親自講放棄道統

人你老母分化撚Blocked

樓上一唱一和講台灣幫香港會比中共屌外國勢力介入證明大部分會員係垃圾

邊個中共高官敢屌台灣係外國勢力

放棄就直接公開講

先前侵用清朝文物夾9中共個道統就個個比例
但原來同一招放落台灣班小學生又搬龍門

放棄就直接公開講

先前侵用清朝文物夾9中共個道統就個個比like
但原來同一招放落台灣班小學生又搬龍門

分化唔到㗎喇 , 連登仔而家好醒

人地都講撚到明支持

都唔知有乜好屌

屌都屌啲奶共國先喇

對錯曬目標

佢大佬美帝都係出緊口術咋，你叫佢咁快all in 唔好玩啦

邊個總統候選人講唔出支持？表示關注邊個唔識

屌柯文哲嗰陣唔見你咁講

有憲法增修條文，牽涉到主權就係憲法層次，要3/4立委先可能過到，加埋時代力量都係唔夠，修港澳條例降低工作簽既門檻、俾學生打工會快啲

同埋好老實咁講，第一台灣冇係聯合國入面，第二反而支持蔡英文既人好驚有共諜滲入扮假難民，所有野只可以低調做

諗起香港啲市民
支持你爭取但唔好搞到我
利申：唔係話一樣，諗起啫

唔係喎，佢做得好啱，因為佢一出手，又會俾人話係台灣煽動所以嚟執手尾，我覺得佢今次係間接助攻我哋自己救自己

又黎分化

真心全無都係 香港人加油

你見除左hocc班左膠有人屌trump咩，真係幫咪唔會屌囉

口講梗係唔介入，就連美國都唔會嘴講我會介入咁講

但口裡說不，你要睇有咩行動，如果肯保護義士已經幫唔少了

身份問題呀清
佢係國家總統唔係街邊個呀伯
好似啲散仔成日叫曱甴
但一定唔應該出自一哥把口
一百個人係應該有一百種意見

好天真

以為自己一個拯救咗小英嘅大香港主義，事實係小英一路都有關心香港，只係打到埋嚟嘅叫Korean fish，佢唔搞掂呢單，以後邊個撐香港呢？

有乜問題, 講緊係要咁講, 以台灣既實力介入就只會攬炒啦, 人地做咩要攬你, 聲援加暗地裡幫下咪幾練

「肯出聲支持算係咁啦」
台北市長出聲支持就應該屌
台灣總統出聲支持就要諒解

我成日去台灣公幹，台北人好理智知道Korean fish 係大話精，但係其他地區窮到癲先會信佢講咩發大財。台北人一路都知香港有錢唔係因為中共，而係以前一路做落黎嘅事，但係中南部就有啲落後嘅思想以為泊咗中共先有錢

依家美國咪就係燒緊呢一方面嘅火頭囉。

同埋中華民國從來都冇滅亡，第一步你香港人認知到中華民國先係正統中國先得㗎，好似講蔡英文，佢唔係台灣總統，佢係中華民國總統。

不嬲都自己香港自己救架啦
好現實 人地同你冇利益關係做咩要幫你呀
幫你講兩句咪算好囉
香港人都唔會關心英國脫歐啦

香港人會，香港人個特醜唔會

政治外交語言各國都係咁講喇，有乜問題呀？
樓主想佢講埋出兵嚟香港呀？

我開post就係同大家揭穿民進黨嘅小算盤，起碼提醒大家唔好等佢過咗總統選舉過咗海就神仙，提醒有辦法嘅人揸緊時間

好老實好多嘢人微言輕冇轉達嘅管道，如果有身份我都想安排黃之鋒見郭台銘，傾吓郭台銘之前提出接收香港人嘅政見。我一個人做唔到咪要凝聚眾人力量囉

認同，台灣都要靠美國保護，而且台灣挑釁大陸，分分鐘會令到台商或者台灣在其它方面被報復。依家台灣香港都要靠美國保護。

如果佢放棄，咁侵侵幫手講清朝債券嗰件事就廢咗，冇另一個中國可以再挑戰中華人民共和國嘅道統同合法性

不過人地係選台灣總統
香港人角度覺得佢食人血饅頭，最重要係佢顧全台灣人利益就得

時代每日都唔同，在6O年代大陸對台灣之政策口號係:解放台灣。而中華民國(台灣)之口號係:反攻大陸。兩邊都講左咁多年，長年口水戰現都冇人講。

如果要求最有歷史同法理根據嘅中華民國出手係一種天真，咁其實請求英美出手何嘗唔係一種天真？香港人獨力對抗中共呢隻巨獸何嘗唔係一種天真？

咁迖哥都有一路關注事件嘅

事實係香港返送中運動開始之前，蔡英文嘅民調根本貼底

支持蔡總統 佢已經為香港付出好多 發哂聲 又表示提供援助 就算佢唔表態 點都唔可以比奶共俞當選 如果唔係會失去台灣呢個共同戰友

自膠，我用iPhone廣東話語音輸入

美國已經提出咗清朝債券呢個問題去挑戰中共嘅合法性，如果中華民國再唔做嘢真係now or never

洗唔洗講埋出口會出兵幫您呀
玩政治 用下腦啦

支持蔡英文 不推文

咁你點睇黃之鋒過台灣叫佢通過難民法，但係民進黨耍鳩佢？

善用不推文回覆

佢一定話唔介入㗎啦
唔通話介入俾位支共入咩
佢唔遣送義士已經幫咗

負評係畀個標題，人地都叫盡做啦，好過幾多香港咩都唔做嘅人。

是但啦
唔通要佢出兵咩

大把人又唔理三七廿一就負評咗先

出聲最多幫我地既係美國國會

哩個post好多3毛

台灣而家比大陸捏撚住條頸，小英同韓國喻大戰緊，你有你嘅道理，但政治一向都有好多考量，所有嘢都唔係而家表面咁簡單，但你而家出嘅post咪益撚咗大陸囉。

記住，敵人嘅敵人就喺我地嘅朋友

幫香港都唔會咁蠢明講出口啦
博被中共屌咩
無遣返義士仲唔叫幫?

咪撚分化
蔡英文係歷任總統對支共最強硬 立場最清晰
永不割蓆辣台妹

樓主on9唔識玩政治
唔通大大聲講話我係介入呀

其實佢自己都保唔掂自己
好老實講 佢唔令到台灣變一國兩制已經最好既幫助
如果佢地都一國兩制埋
香港就腹背受敵
依家美軍可以係台海穿越
起碼算係對中國既威脅

一早講撚左自己香港自己救
成日係度FF

又想玩分化？
美國都未出兵，唔通台灣出兵咩
唔好戇鳩啦

不如話香港人唔識玩政治，睇唔穿民進黨只係口頭支持，唔識揸緊依家嘅時間逼佢落注。

蔡英文就係靠香港反送中起死回生，依家韓國瑜好似都話開聲要放寬香港人，呢樣嘢係郭台銘第一個講，咁依家咪係一個好時機夾蔡英文好似黃之鋒所講通過難民法救返香港啲義士先？

攬炒係為咗唔想攬炒，同樣道理，夾蔡英文唔係為咗要令韓國瑜當選，而係喺台灣大選入面發揮香港因素嘅影響力，從而為香港人謀取最大利益。

票已賺
鳥盡弓藏

你咁講就錯，台灣步向獨立已經係最大幫助
民進黨既利益同香港既利益完全一致

twitter好多台灣人屌黃之鋒，唔知咩事

提供政冶庇護咪得

分化

有時間的話請看看這些文章（有點長，就不貼出全文了）一位在台港人點出了某些台灣介入的問題。下面是我自己的感想。

我是台灣人，看到標題其實有點難過但可以理解，假使立場互換或許我也會這麼想。其實香港目前在台灣也是一個相當敏感的問題，從事實上來看這幾個月的抗爭確實挽救了蔡英文的民調（尤其經過私菸案重創之後），許多反蔡/反民進黨人士往往譏諷蔡是「撿到槍」、「騙選票」（嘩，那你們為何不跟著做？因為你們舔共）。黃之鋒來台後他們更鋪天蓋地的攻擊這件事：看到嗎，蔡英文就是嘴上說說罷了，果然是在消費香港。

我想說以台灣的處境和能力其實很難公然「介入」香港問題...我們不是甚麼超級大國，總統也不是 Trump，蔡政府目前也面臨內憂（連任壓力、民生問題等）外患（中共持續打壓及侵略），真的非常抱歉。作為平民我也只能幫忙散佈文宣和消息，讓更多人知道香港究竟發生了甚麼事，很多人也和我一樣，另外也有少數人選擇親自前往香港見證、甚至是加入各位的抗爭。當然這些幫助有限，但還是希望各位知道不少台灣人都支持你們。

佢可以點介入？你都on9

求就要幫 死河童大撚曬呀 咁巴閉求誠哥出錢買幾隊航母編隊請埋傭兵打支那啦

其實他國內政真係關我地事咩？
人地幫係人情唔幫係道理
政治從來都係互相利用
台灣亦都真係無乜可以介入幫手喎

起底模式
點解樓主咁鍾意郭台銘
又由初選開始已經唔妥蔡英文既

因為只有佢先至講過要收留香港人，而且就算廣內證據都一定做得比蔡英文好

我講嘅所有嘢都係從香港人嘅最大利益出發，可能你會話咁樣同台灣民族獨立建國嘅利益有衝突，但我係香港人，我自然諗香港人嘅利益

iPhone語音輸入神神地

不嬲獨立架喎

但你撐佢係反送中之前喎

佢唔可以講介入
現行法制可以協助本身就幫緊

咁事實上就中華民國整體利益去睇，佢做內政都一定比蔡英文更加有能力，而政治取態上佢亦係一個穩陣嘅人。

我唔似其他人，我一啲都唔迷信民進黨。

負皮係俾樓主

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

認同香港人既事 台灣人幫到幾多
人地肯出聲已經好好啦 唔通真係俾曬成個香港既人移民曬去台灣咩

咁好冇講下，點解你之前覺得柯文哲奶共，而家開post又話佢會睇住郭台銘唔俾佢奶共

咁你想佢點介入保持台灣獨立性已經幫到好多
而且都有人道援助 盡幫啦1

其實人哋都無錯 唔通好似條韓粉皮咁開空頭支票咩 話就話比港人移民去台灣就業 但有無諗過咁做同依家放啲蝗蟲人嚟香港有咩分別? 小英有出過聲喺政治同國際層面上都已經幫好多

五毛今日玩呢個風向？慢慢吹

其實佢可以點幫 接手香港？ 老老實實睇住台灣唔好好似第二個香港咁係我心目中都夠

負皮係畀樓主既

起樓豬底

佢話郭台銘可以幫到香港人，柯文哲會監督佢，但樓豬之前開post記錄係屌柯文哲兩岸一家親係奶共

問佢點解反蔡撐郭，佢話因為郭台銘保護到香港人，唔似蔡英文人血饅頭，但開post記錄係樓豬一早已經反蔡英文，個陣都仲未有反送中，問佢點解佢又拉返台灣內政講

善用不推文回覆

分化post 勿推

記得追蹤樓主，一開po就入去屌柒佢

兄弟爬山

董伯伯講左

我以前有講過柯文哲舐共？唔係好記得，可唔可以提醒返我係乜嘢事？唔係唔認數，純粹想睇返係邊件事。

我唔支持蔡英文係一直嘅睇法，因為我覺得佢內政不修；而佢依家食人血饅頭亦都係一個事實，兩者係冇衝突。咁你喺呢個post入面問我點解支持郭台銘，咁我當然係用返收留香港人呢件事去回答你。

好似我係另一個post咁樣講，我係一個做過大學學生會、反明日大嶼嘅時候會同大家一齊夾計上大台之後上埋美領嘅人。如果我咁樣嘅身份經歷都係分化五毛鬼，咁我冇說話好講。但將五毛嘅帽子扣喺我呢個一生反共嘅人嘅頭上面，絕對係一個最大嘅侮辱。

咁你想佢點介入？
美國佬唔1郁，佢可以郁？

公民廣場大台騷動親歷記

唔爭在起埋呢個啦。

如果我係分化五毛鬼我仆街死。唔好一唔啱聽就捉鬼得唔得？

估唔到樓主因為一個po俾人話五毛

蠻好了。台灣被美國欺騙了幾十年，被遺棄。現在美國覺得台灣重要，但台灣人可能都不信美國了

忠言逆耳。台灣人自己都睇穿蔡英文，所謂難民法引入共諜，其實大陸配偶一樣會有，仲可以有投票權，但係難民冇得投票。可以睇吓Ptt呢篇：

然後黃之鋒啱啱見咗國民黨團召集人江啟臣，同佢講撐香港反送中唔會成為選舉操作，結果一個轉身林昶佐就即刻講話出年選舉結果係對反送中嘅表態

拜會江啟臣 黃之鋒：不相信挺港民主會成為選舉操作

林昶佐：港台唇齒相依 明年選舉結果是對反送中的表態

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

唔知樓主想分化港台有咩居心啦

民進黨不等於台灣，我從來都冇否定過台灣公民社會對於香港嘅支持，亦都冇叫人投韓國瑜呢條草包，我純粹想等大家知道民進黨嘅所謂支持唔係咁實在，如果大家想要為香港人謀更大嘅利益，就要趁依家總統選舉嘅時間蔡英文仲有連任壓力去推動。

佢咁講有咩唔岩 大陸日日話係台灣策劃 佢咁講有咩問題？

［ 幫我推上熱門］逃亡左去台灣既手足要幫手！

如果民進黨真係有做嘢就唔會有呢個post出現

一開始已經係連登奶台PO講撚左嫁啦
台仔除左食人血饅頭刷存在感搵借口痴美國佬乜撚野都唔會幫你
班連登仔一廂情願 個時比人負皮到仆街
本身班台仔都係小家度縮到仆街
更何況台仔而家靠支那開飯點會幫你 佢想借香港同美國拉關係咋
半年都冇成班傻撚做哂我係台灣人呀屌
人地而家真係踩你屍體上位啦傻屌
咁撚低智商仲想同共產黨鬥奪權
十個美國都保你班傻屌唔到
不屌不快

利申 台大未來政棍產地讀書

識玩政治就係咁
如果換轉係坡狗一定會咁做
呢個就係點解人地奶共可以奶到舒舒服服
靠既就係政治算計

傻的嗎自己上PTT場外睇留言
班義士仲慘過當地非法外勞
上面仲成班自我安慰幫人地兜
冇撚得救

全靠ENGLISH
共產黨一定好撚在乎大粒墨

冇計 港豬就係0政治智商
比支那佬撚足二十年再比台仔坡狗撚爆
豬兜先係最抵死

香港同台灣都係競爭關係OK
冇坡狗咁深仇咁解嫁咋

班傻撚會奶台奶到死都唔知自己比人利用緊
可悲 由佢啦

支持當你介入

柯P ENGLISH都係行坡狗路線
明眼人睇一眼都知
柯P行政手段唔錯但政治水平太低玩唔成
ENGLISH縮骨小家到仆街手段又低都係等收皮